醒下啦, 咪比5毛帶風向, 區選好緊要

而家和理非都被人打壓, 要番616 200萬人既氣勢,
只有區選先做到, 仲要區選係真正既一人一票,

現實係:
區選黃營贏得越多, 之後做既野都可以大聲d, 理直氣壯 d, 運動贏面會贏多少少
區選黃營一輸, 運動就肯撚定輸

2014年點解完全冇出路?
唔係因為d 人龍和道檔住, 唔係因為左膠唱今天我,
而係當年有30萬80後為主既年青人企出黎個陣,
另外個170萬人做中立撚

二噁英隨時係對中立撚, 淺藍既大核彈, 真係要好好利用

點唔在乎區選都一定要照投

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

法治已冇，我要嘅係民選特首，讓香港重生

算啦佢地唔聽蕭生講
一咪話燈

唔好話贏定輸

區選係最公平比全香港表態

如果輸咪end game真係少數人支持

測試民意係好事

區選都輸 就真係唔值為班港豬抗爭

［緊急］文宣組同我入黎！！

其實部分人想取消原因係驚未必贏
首先 如果7月選 我肯定贏撚硬，但拖到而家淺藍淺黃其實點都受到影響。其實黃藍俾到盡都係55 波，你望下自己老母咩色就明，成個人日日係同温層圍爐都唔知做乜尻。

就算黃嘅佔多都會受到種票影響，佔票率即使再高都唔會100% 你可以話我廢，但呢個係現實黎，過往係5成都冇，種票就好關鍵

有班人係覺得區選原本就係特區嘅產物，咁我點去參與，甚至應該破壞佢。如果好多人咁諗，出黎遊行嘅人就係渣汽油彈而唔係文宣，根本個社會未認同，我唔阻你扔魔法唔代表我會幫手扔魔法。

但如果大家想選，佢取消左就好大問題，藍屍都會質疑，市民唔係傻㗎， 邊個取消區選仲分得出。所以區選一定照搞，示威可以繼續諗。

最後一點，取消區選係大公文匯親身認證㗎，用下腦啦屌

好撚同意，當年2014年開頭我以為好多人撐，FB 好多人都表態係黃
點知發覺成個office 6,70 人，得幾個係表明立場講話自己黃
我就知其實場運動輸撚梗
我唔反對2邊做，但真係要認真對待區選
輸左既話我都記肯定只會係雨傘 2.0

再準確啲咁講
黃藍陣營應該點都唔會係55 波
但D中立撚既數量就好多